屌你老母萬億千億起鳩鐵出糧比popo都未赤字

派少少比返市民就話赤字？d錢去撚哂邊？林奠劏房波死全家

起鳩鐵=送錢畀支那
黑警ot錢=食海底撈=送錢畀支那